{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104700",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "해달별커피"
    },
    "text": "全州元都心で運営されるルーフトップは、平日11:00~21:00まで営業しており、年中無休で運営しています。 ここでは様々な飲み物が楽しめます。 アメリカーノは4,000ウォンで、日月星ラテは5,400ウォン、アフォガートは6,000ウォン、白い柚子は6,000ウォン、果物茶は5,000ウォン、エスプレッソは4,500ウォン、フラットホワイトは5,000ウォン、カプチーノは5,000ウォン、バニララテは5,400ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ルーフトップはどのような時間帯に営業していますか？",
            "answer": "ルーフトップは平日11:00~21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ルーフトップは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップで楽しめる飲み物にはどんな種類がありますか？",
            "answer": "ルーフトップではアメリカーノ、日月星ラテ、アフォガート、白い柚子、果物茶、エスプレッソ、フラットホワイト、カプチーノ、バニララテなど、様々な飲み物が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日月星ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "日月星ラテは5,400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "白い柚子の値段はいくらですか？",
            "answer": "白い柚子は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "果物茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "果物茶は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは5,400ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 159,
        "QA": 371
    }
}